亞洲盃外圍賽 朝鮮 vs 香港

日期：2018年3月27日（香港時間16:00）
地點：金日成競技場

香港代表隊決選名單：

守門員：
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、陳嘉豪 (陽光元朗)

後衛：
黃梓浩 (東方龍獅)、丹尼、艾里奧、唐建文* (傑志)、羅素 (遼寧宏運)、徐宏傑 (梅州客家)、羅拔圖 (R&F富力)、翟廷峯、積施利 (和富大埔)

中場：
鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、林嘉緯 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、黃威 (和富大埔)

2018年亞預賽名單(北韓)
球員：
GK 1 李明國
GK 13 申赫
GK 22 李光日
DF 3 張國哲
DF 6 吳赫哲
DF 15 金哲赫
DF 20 安成日
MF 2 沈賢振
MF 4 樸明成
MF 5 李榮直
MF 8 金國範
MF 11 鄭日冠
MF 16 孫泰日
MF 18 李永哲
MF 21 尹日光
FW 7 金永日
FW 9 樸光龍
FW 10 韓光成
FW 14 姜國哲
FW 17 明次賢
FW 19 張玉哲
FW 23 金維成
主教練：JORN ANDERSEN

純文字討論都冇

13哥:
收睇朝鮮中央電視台部分方法(時得時唔得)。想睇香港隊場生死戰，可試

HK time 16:30 Kick off

thx for info
可惜無直播

港足誓死爭勝創傳奇
客戰朝鮮 亞外賽不可能任務

（記者 郭正謙）亞洲盃外圍賽港足背水一戰！要晉身2019亞洲盃決賽圈，港隊今午4時30分（香港時間）作客平壤金日成競技場必須擊敗強敵朝鮮才可晉級，面對對手三年來未嘗一敗的地獄主場，港隊誓要完成這項「不可能的任務」，創造屬於當代港足的傳奇時刻。

正如港隊主帥廖俊輝所言，「5·19」事件已是30多年前的輝煌，港足需要創造一個屬於新一代的奇蹟。目前排小組第三的港隊落後次席的朝鮮3分，今仗必須擊敗主隊才可出線，奈何港隊飽受傷兵問題困擾未能以最強陣容出擊，黃洋、法圖斯及陳俊樂等缺陣限制了港隊的兵源調動，葉鴻輝、艾里奧、羅素及羅拔圖將肩負鎮守防線的重任，避免過早失球令球隊處於被動；而進攻方面，麥基的速度是港隊所倚重的反擊武器，此外港足賽前亦加緊演練死球進攻期望「偷雞」。

朝鮮外流球員全部歸隊
朝鮮對今仗比賽亦非常重視，朴光龍、鄭日冠及韓光宋等外流球員均在陣中。年僅19歲的韓光宋是朝鮮近年最矚目的新星，効力意甲球隊卡利亞里的他上半季被外借至意乙佩魯賈收穫7個入球，2月回歸卡利亞里後亦有4場擔任正選，配合高大衝擊力強的朴光龍。

出生於日本、現正効力日乙球隊讚岐卡馬達馬尼的後衛李榮直在接受亞洲足協訪問時表示，「作客香港時只能踢成1：1，但朝鮮隊其實控球佔優且一直進攻，球隊只是欠缺多少運氣，如果我們有正常發揮，今午一戰將不成問題。」

李榮直還希望能在亞洲盃上，打破外界對於朝鮮隊的「神秘」印象：「部分對我們一無所知的人，可能會認為我們踢得很粗暴或依靠體力，但事實上我們踢得很乾淨。我們保持控球並積極進攻，防守時我們又會保持紀律。」

而能容納7萬人的金日成競技場今午預計會座無虛席，朝鮮自2015年起主場未嘗一敗，港隊今場要獲勝難度甚高。廖俊輝表示：「『5·19』之戰就是沒人看好港隊，面對眾多不利因素仍能取勝才會一直被記住，我相信麾下的球員，有信心和能力創造奇蹟。」

而隊長葉鴻輝則表示當地天氣比想像中好，很適合足球比賽，而比賽場地所用的仿真草質素不俗，適應上沒有問題。

回顧港隊與北韓對戰史長達43年，歷來交鋒14次，港隊於法定時間90分鐘錄得5和9負未嘗一勝，但曾經在小組賽憑同分較佳得失球壓倒對手晉級，該次賽事為2009年8月在台灣舉行的東亞錦標賽外圍賽，以全南華球員組成的港隊與北韓踢成0比0，兩隊小組同分下，港隊憑較佳得失球壓過北韓出線。

贏左會唔會返唔到香港

對面果個韓光成係咪即係意大利踢緊果個

究竟有幾多個 post

Yes

其實啲韓仔有無官方漢名？定係華人自己鍾意點譯就點譯，一時韓光宋，而家又韓光成。
以前金正銀，而家金正恩

大球場現撲飛潮 人龍排到南華會

目前在意大利踢球的球員韓光成，現在內地媒體流行“韓光宋”的錯誤譯法，這是非常不專業的錯誤。 事實上，朝鮮和韓國使用的拉丁轉寫法並不相同。 ㅓ的音節，在韓國現行轉寫系統中寫作“eo”，但是在朝鮮通行的馬-賴式轉寫法中寫為“ǒ”，但因為輸入不便，常常被省略為“o”。這也就造成了Han Kwang-sǒng被誤認成了Han Kwang-song，也就是“韓光宋”（송）的來源。按照韓國的轉寫系統，他的名字大概應該寫成“Han Gwang-seong”。

北韓唔知 南韓好似係身份證有埋漢字名

估計港隊陣容

艾里奧 羅素 傑仔
唐文 羅拔圖 學銘 丹尼
黃威
麥基 Alex

龍門:中國輝

賓菲加都返到澳門

冇直播可以點討論
到時候有冇精華？

有精華

完場後一兩日內
我估

afc官網唔知有冇半場比數

會有

有無人會經南韓由三八線直接行過去北韓

呢個post有冇fake news？

係咪連外國link都唔會有

當然

突發！板門店開始多人
一車車香港球迷北上

Bet365會唔會有攻勢直播
上次同班手足戇鳩鳩咁睇，最尾輸幾粒

任何走地都唔會有
就算afc出結果都要等一段時間

唔知足總有冇文直呢

叫胡恩晴飛去做文字直播
分分鐘叫百份set個機youtube直播都得呀

屌 呢d垃圾地方執柒左佢啦

被消失

sure

準備重現高登冇直播推爆po

all 9 up

朝鮮半島電視台
唔知有無直播/睇唔睇到

會唔會停電

die for Hong Kong

黃威無咩態，又無曬黃洋法老，前面又唔選畫家😥😥

唯一開心既，係終於無選妹祖!!!

妹祖停賽

畫家「有傷」

正選：
1葉鴻輝
2徐宏傑
3丹尼
4艾里奧
6羅拔圖
7艾力士
8徐德帥
12羅素
16梁振邦
20佐迪
22麥基
後備：
5翟廷峰
9福保羅
10林嘉緯
11黃威
13黃梓浩
14積施利
15劉學銘
18陳嘉豪
19王振鵬
21唐建文
23鞠盈智

442

新442正式接班

那來的source

佢最愛上的微博

9成jordi都後一格

4411黎既 嚇我唔到

北韓正選：
1李明國
2沈賢振
3張國哲
5李榮直
9樸光龍
10韓光成
11鄭日冠
12徐景進
15金哲範
18李永哲
23金維成
後備：
4樸明成
6吳赫哲
7金永日
8金國範
13申赫
14姜國哲
16孫泰日
17明次賢
19張玉哲
20安成日
21尹日光
22李光日

垃

朴光龍、鄭日冠、韓光宋
顫抖了

要豬了

用傻邦唔用唐文.....CLS

唔同位

360寫有直播，可試

韓光成係韓光宋？

係

試緊

唔出唐文

有 早幾年試過 不過唔記得邊場

用左傑仔

寫有國語直播，又可試

有無人有link?

冇直播真係好撚on9 垃圾國家

最強陣容

啲前鋒勁過郜林、肖智

link呢屌你

links are suck

鳩up時間

香港入波plz🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

見咁多直播po仲以為有直播 點知乜撚都冇

北韓主場 和到都偷笑

can not find any link

北韓點會有直播

希望羅素唔好畀朴光龍sm

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 1:0 live

連登仔1:0你老母?

沙漠之鷹老母死左!!! LIVE

Goal!!!

有無link

Sad but true

1:1

( Show Blocked User - 沙漠之鷹 )

文字直播都無

On lan9 fake ball no journalist

Goal! Yapp!!!!

金仔都黎左睇波

死咗去支那
好似係

習帝都去左

Hi fatgah

開波

侵侵都係到

push

9 up mode on

55

踢波為名
三方會談為實

喺到鬥鳩吹

唉....

丹尼爾唔係去左咩

驚俾人打把

嘩 差啲

有無link呀

goallllllllllll

未？

羅素派膠

屌，睇撚住啦羅素

麥基頂中楣

fake news全面進場

嘩屌呢吓好彩對家唔順腳落底
中間空哂 羅拔圖又mark唔實

除得帥底線傳底
屌你老母

Link呢 link 都無點討論啊

唔撚識英文就咪撚講英文啦

牙輝龍門球直入

求link!!!

yapp

u22黎，good fake

Yapp goal!

張家輝扮既

憑空想像

中國輝靚救！
頂住呀

起碼完左場先知賽果，上次北韓主場對黎巴嫩都係咁

成班訓醒未

Link 啊我要
不在香港

岩岩開波

點撚樣有data牙

Link

Alex 差少少
利申係北韓

yapp又入

卓卓同高尼路one two，再斜CUT俾譚拔士
譚拔士傳中范俊業搶點成功，1－0

嘩屌你唐文係後備席衝左出去鏟人

0-2

李健和罰球高出

場波腰斬左
因為金仔買唔到飛入場

後備席見到金判坤

燈下啦

咁衝動

邊個入

巴打慢好多wo
我呢面丘建威入埋啦

尿進西

帥

1-0 8’
9. 朴光龍

李海強罰球中柱

Goalllll

胡國雄一扭三再chip過門將！！

fake

歐沖離門40碼窩利比個龍單手救出

成班都on9當有趣

咁快俾北泡入左三球。

唔L係掛

有冇line up?

fake = =

呢個堅定流

屌你老母

好撚無聊 唔知有咩好玩

屌你地講香港入波就唔信
講北韓入就信十足

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League 4' 朝鮮角球， 港隊成功解圍！

韓光成2:0

無直播都開到LIVE POST，連登仔真係黐撚線

有文字直播

平安鐘

Goallllllllllllllllll

19' 張志德

韓光成goal

咁多觀眾

張相見到坐滿

文字直播

幾年前高登冇直播爆po
嗰陣仲癲

8' 朝鮮出波，港隊成功護空門！好險...

港隊護空門

歐偉倫單刀橫傳！

係唔係踢梗架 365又無 LiveScore 又無

3-0

明眼人一看, 就知是合成的

報假分死全家

個背景好撚假

頂住

邊個護空門

HKFA FB live post
8' 朝鮮出波，港隊成功護空門！好險...

北韓國家隊 坐滿有幾奇

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League 8' 朝鮮出波，港隊成功護空門！好險...

咁快就要護空門

成班on9見一個block一個

仲未失波算奇蹟啦

屌 輸少過半打當贏

北泡動員能力你估講笑

Fb 出
撚個咩
過唔定嗰都係fake news

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League 11" 艾里奧傷出，唐建文換入！

11" 艾里奧傷出，唐建文換入！

Facebook 果個係真

返緊工

8分鐘就平安鐘

唐文

利申：true news

gg

唉仆街咁快要換一個

要來始終要來

衰過幾十年前收音機聽波

唐建文換入！

塞翁失馬

咁邊個中堅

對權健gg

傑

blockh自己未

艾里臭又傷

艾里奧

亞冠仆街

傑仔?

本身三中堅 而家打返四後衛

roberto

連登仔創意無限

戇鳩！！！😣😣

主場就係輸佢條陷家產

可能一開始已經係442呢

13' 朝鮮左路K角位遠射，葉鴻輝沒收！！！好波！！！

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League 13' 朝鮮左路K角位遠射，葉鴻輝沒收！！！好波！！！

好似俾人禁住黎打

點解冇左法佬

咁都應該係拉返傑仔去打中堅

No link?

no

mo link

點解冇歐冲

...ching你好耐冇入post咩？

似一開始442/451
傑仔打右後衛

文字睇波，60年代

2018了 港足最潮讀波法

退選左，受傷

朴光龍 韓光成咁鬼高大
實比佢地炸死

可能好事 陳偉豪都係咁成就基藍馬

岩岩比金仔放番出黎

比人狂攻

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League 16' 朝鮮左路K角位遠射，1-0香港

第一次睇文字直播睇得咁肉緊

好撚迷幻
仲衰撚過以前電台聽波

真

2018潮爆 讀波

thanks

勁人都傷晒

列車唔記得車埋你

唔驚，支那代表隊中鋒肖智都頂唔贏傑仔

Tong debut

贏輸 邊個知呀

每次fb彈nofi就驚係1-0

gg了

其實有無呢場波都成問題

應該比人瘋狂攻緊

60年代都有收音機

DLLM FAKE

屌你老母fake?

司徒文俊雙腳飛剷 領紅

有咩

收皮啦

屌fake 果d block 鳩佢架

ok, add oil north korea

Fake牙
已block

我屌你老母啦

Hide Blocked User - 香港獨立不是夢

贏就得

yes

不意外
主場都係37波

16' 朝鮮右路出波，前鋒接應頭槌攻門高出。

Yees

問題係根本唔知邊d fake

屌佢老母on99

攻撚夠未姐

收到wind 香港準備入

港超fb有文字直播

冇電話冇網絡，究竟係點做文字直播

好似半場都過唔到

無見多人post就真

黃洋復出
球霸打後

(或者調返轉)

失波果D全部都係fake

文字直播討論區

遊客可以買電話卡
200美金
50mb

睇文字直播仲緊張過睇live

黐撚線上面咁多fake，只喺block我一個 ？

好似羅神年代睇文字直播

球霸中堅不了

可能文字直播都係9up

原來而家有

貴撚到丫

你老母啦 真定假都唔識分?

yes
win = 出線

50mb

200美金

連即時比分都冇場波

夠用幾耐

貴到on9

屌俾人屈體力molamola

Fb有人係咁屌陳7

JM9

18' 朝鮮11號球員禁區頂遠射，阿輝撲到照入..... 朝鮮領先1-0。唔好放棄，港隊加油啊！！

碌兩下fb就冇啦

凖備文字直播推爆post

唉真係輸

Ig story嗰幾張圖都成舊水了

今次真

完

fake plz

true

完了

molamola

唉屌

下場努力.jpg

Mola

下屆努力

唔係廢金都唔會有今日咁嘅田地

上得支那就預左大量藉口唔踢港隊

下年了

玩撚猿

完啦，等多一個鐘睇結果算啦，仲幻想乜

輸硬了

廢kim在南韓偷笑了......

21' 攻吧！上吧！徐德帥左路攻門，門將沒收。再嚟過，繼續攻！！！

抵撚死 on9當有趣

上呀, 比賽岩岩先開始

我帥

阿輝撲到照入

如果唔係妹祖使搞到依家咁咩

出局後
港隊將會有1年半既空白期
一定唔會有外藉教練
內部提升

oh

個球場10萬個位
如果坐滿晒唔腳軟算好嘢

messi xu go

比鄭日冠屌入, 冇得講

就算嗰場贏左，呢場都要贏

fake news聽

就算馬拉個場拎三分，北韓今場都係炸死香港條後防

9估又係企得太出 摸波底唔夠力

但我答應你永不會重複犯錯

24' 朝鮮左路出波，過哂防守球員同阿輝，尾柱9號接應射成2:0......

聽日如常番工🤲🤲🤲☺️

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League 24' 朝鮮左路出波，過哂防守球員同阿輝，尾柱9號接應射成2:0......

收工了

一年半都係本地教練帶？之後？

嗰場艾力士辛祖陳柒都係毒瘤

唔係15萬人個個
呢個7萬

宜家就好繼續做野啦

玩完...

戇鳩is 香港😣😣😣😣😣

9號 朴光龍

327港喪日...

之後就唔清楚
但肯定首選係內部提升

唔係響金日成競技場踢咩???

備戰2022世杯外

比勁人入都應該既

trump trump 幾時同北泡開拖，dq佢呀

意乙啊屌

內部都冇乜好選擇

屌你老母辛祖

然後再迎來冰河時期

wiki寫5萬

係時候可以開始部署年底嘅東亞盃外圍賽

韓光宋 意甲

朴光龍 瑞士

香港隊冇放棄，我哋都要一齊戰至最後！！！

屌你老母羅拔圖

追返一球好唔好

反 cup

踢埋今場黎緊唔該換血，咪再一味用老兵

我島傳媒:
我島唔打算搞東亞杯外圍賽

hk又唔搞

then?北韓搞？定關島

玩波啦金仔 唔好咁認真

2:3

又去北韓攪

你島食屎啦

真係望北韓打仗補上好過
唔係戲言

mola mola

傻邦近3季未踢過一場好波都有得踢

屌你老母球証 （紅樂仔嗰場）

永遠不會忘記327

打佢老母北泡

防中傷哂
黃洋傷

又北韓

下屆冇金判坤應該都黎唔到呢個階段

fb有人又話係1:0

撚樣收皮啦

講左19幾萬次，就算辛祖入左贏埋，今場都要贏

主場對朝鮮，如果唔係當時你地東狗嘅羅拔圖失位，嗰場未必會和啦

主場贏唔到北韓
屌你老母kim

下年傑志打亞協都係對北韓隊

2:0之後，朝鮮明顯縮後咗，港隊依家多番控球！

追返粒先

兩個都屌 ok?

個度加埋 4 分

辛袓屌你老母！Go back to Brasil！
Hong Kong doesn't need you! You sinner of thousands' years!

唔好嘈啦 東傑都係狗 每隊都送兩分出去 開心未

香港反cup嘅話,捐一千做善事

如果香港入到波我切J裸跑

2k

造成依個結果主要係主場對北韓失分+辛祖射失12碼

今場港隊作客又殘陣，無計

今季黎講球霸都應該好過佢

3k

東傑每人送兩分 飛馬唔放人 結果都係我南華係正氣之師

係囉，東狗冇入籍兵

我出三千………一百

講真主場和係執撚到

正氣到落埋甲組玩幻幻

36' 港隊攻門！艾力士禁區頂遠射高出！近喇近喇！

樂仔入個球都要有運先入到

Alax

胡國雄番生未

Lets go hong kong lets go

所見略同

最大問題都係無運 抽籤抽晒每個pot最強果隊

幼, 有咩,睇左咁多場,睇到我條撚變幼就有

38' 繼續係港隊攻門！！！羅拔圖手榴彈掉入禁區，羅素set比艾力士射門，可惜唔中龍... 只差一點點！！！

Alex 生性ar

alex

而家基本上都係true news
你無信心可以上港超Facebook睇

之前啲運畀晒廢金

靠alex埋門真係難

有真早會好D

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League 38' 繼續係港隊攻門！！！羅拔圖手榴彈掉入禁區，羅素set比艾力士射門，可惜唔中龍... 只差一點點！！！

再屌不如屌埋樂仔
唔輸全餐11個keep住打分分鐘贏到liberian

昔日羅神淪為唔放人打港隊既澳門通輯犯

Alex 生命足球加油

金仔已埋伏狙擊手

fight for HK

but我覺得佢臨門都係敗家 好似作客小馬拉個場咁

42' 朝鮮長傳快攻，10號接應落底出波，港隊成功封到，角球.........

主場對黎巴嫩

唔好係組織內搵代罪羔羊

妹祖爭射十二碼係大罪 贏咗大馬輕鬆啦

樂仔要改善下出腳魯莽嘅情況

辛袓要負全責

43' 角球冇威脅，港隊成功解圍啊！

廢金都要負責啦

仆街啦你

WE ARE HONG KONG !!!!!!

佢成撚日亂鳩咁黎

雖然妹祖個球入咗都唔擔保實出線
但個球連帶影響埋亞冠個席位

咁樂仔羅白頭都有

重點係爭射

其實 Alex 作用都係做支點同逼搶

湧下撞下控個波落黎

排陣望落似乎都係想靠 Jordi 叔既 finishing

咩世代 竟然要成村人睇文字直播
不過好肉緊

但果腳應該黃姐

北韓係咁撚煩

以前聽電台講波年代

都話仲要主場贏左北韓先會有優勢

好似近年不斷抽中同組

紅硬，踢詞堂

入左都係多兩分，都係要贏北韓先出到線架

Jordi McKee 好似未出現過
希望一出現就入波

依家比數係?

2：0

和左個兩場win晒就fat fat

歷史罪人 同彭定康一樣

2-0

原來係咁 現場睇完冇睇返精華

北泡2:0我港

廢金以為嗰場唔贏冇所謂，之後雙殺馬拉就得

好撚on9
指定住宿 指定行程 食狗糧

人人都覺得雙殺馬拉無難度

太老定
明明有機會主場贏埋佢偏偏縮
之後一和馬拉就亂晒陣腳

快換黃威出嚟

睇怕可以ff到爆po了

Twitter:

DPR 2-0 HKG

踢佢出去唔比玩啦屌

港隊打完今場，要開始約下中亞國家打友誼賽

吉爾吉斯嗰啲

補時階段，朝鮮11號快攻突破防線，禁區頂遠射，阿輝撲出！半場完，港隊暫時落後兩球。

港隊冇放棄，我哋都唔好放棄，點都好，我哋一齊戰至最後一刻！！！

抖陣先...

19' Jong II-gwan
25' Pak Song-chol

Keep 住對卡搭爾果場個表現就好喇

係咁轟遠射

時不時可以越級同泰國踢

台灣都得

香港隊請返個識數學既人先啦
次次都計漏幾分
應去個陣就唔去

唔知金蛇係度會點呢

想睇第一球到底係射得靚，定輝企太出唔夠力托走，唯有等精華

屌你老味果個乜撚領隊黎
梁振邦呢啲九流都可以出。最強華人防守球員唐文反而唔出。

唔好 FF 咁多，都會係一撚樣

精華會有 ？

換左唐文入黎啦

等到2046

Pr金

YouTube AFC Hub

阿輝係時候都退, 佢都開始跌緊, Thanks to Eastern

諗多咗

作客香港可唔可以迫佢地住機場酒店 又限時外出 食物只提供kfc

亞協盃個場火炬對賓菲加到宜家都未有

傻邦正選 鳩過廢kim

限時外出方面朝鮮自己會搞啦

陣間又變節

DPRK Sports有AFC 都未有啦

鄭日冠真係好撚勁

可能會有精華

嘉豪

返傑志了

真係寄望我國簽得成嗰支瑞士球隊，能夠學有所成咁返嚟幫助香港隊

【（即時更新）半場完 - 朝鮮 2:0 香港】— 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

開波喇！各位球迷，小編盡人事，試吓做即時文字直播吧，希望大家一齊集氣撐港隊啦！我哋要戰至最後！！！

文字直播：
4' 朝鮮角球， 港隊成功解圍！
8' 朝鮮出波，港隊成功護空門！好險...
11" 艾里奧傷出，唐建文換入！
13' 朝鮮左路K角位遠射，葉鴻輝沒收！！！
16' 朝鮮右路出波，前鋒接應頭槌攻門高出。
18' 朝鮮11號球員禁區頂遠射，阿輝撲到照入..... 朝鮮領先1-0。
21' 攻吧！上吧！徐德帥左路攻門，門將沒收。
24' 朝鮮左路出波，過哂防守球員同阿輝，尾柱9號接應射成2:0......
上半場中段，朝鮮明顯縮後咗，港隊依家多番控球！
36' 港隊攻門！艾力士禁區頂遠射高出！近喇近喇！
38' 繼續係港隊攻門！！！羅拔圖手榴彈掉入禁區，羅素set比艾力士射門，可惜唔中龍... 只差一點點！！！
42' 朝鮮長傳快攻，10號接應落底出波，港隊成功封到，角球.........
43' 角球冇威脅，港隊成功解圍啊！
補時階段，朝鮮11號快攻突破防線，禁區頂遠射，阿輝撲出！
***半場完，港隊暫時落後兩球。

-2019亞洲盃外圍賽-
2018年3月27日（星期二）│ 金日成競技場
朝鮮 對 香港
開賽時間：香港時間: 16:30

#撐自己人 #香港勁揪 #戰至最後 #2019亞洲盃外圍賽

係都肥袁先

兩個都算啦

半夜三點先俾出

其實最想係謝家榮
不過太早了

好好笑

反杯3球我裸跑

我地得幾丁友，好無助

仲要啲軍人睥住

署理主教練廖俊輝在賽前記者會上直言全隊上下已經預備好為一個目標而戰：「為香港市民帶來一個驚喜，取勝而回。」

比成班軍佬圍住

av入替傻邦

出av

46' 朝鮮右路窄位攻門，阿輝撲出！

兩個都無乜踢過

破唔破到強都成問題

驚喜就係除得碎

點解唔出黃威

下半場初段，朝鮮大軍壓上，似乎想入多一球.......

51' 朝鮮15號黃牌

456 456

又傻邦又除德帥

講真 北韓經濟=80年代中國
人地分分鐘食都未食得飽
你香港全球top10城市 都踢唔贏
真係收皮吧啦 影衰哂

可能2球都輸傻邦
又想攻
索性一早換走佢

gdp勁=運動勁？

澳門足球 世界第一

北韓足球唔係差㗎
利申無睇開波

afc唔會有北泡主場

支足肯肯定係最勁

要攻仲可以換邊個？ww？定出學銘炸佢老味？

福保羅

搶番形勢了！港隊依家開始拎番唔少控球！

淨低WW或者福保羅

咁麻煩支那都收收皮
GDP 咁高都贏唔到世界盃

都唔明做乜鳩會出傻邦同av緯
兩個都冇活力又跟唔上節奏

推羅素正前

嘉緯換入之後，多次放波兩邊同禁區，可惜未搶到第一點..........

仲有羅白頭

廖sir選人又係戇鳩

支那同美國今屆世界盃邊一組

全國咁多球場同資源，咁都贏唔到世界盃

知唔知人地個10號同9號係邊到踢波

澳門大炒小香港未？

香港美斯黃威同香港C朗卓耀國都無

56' 機會！！！！嘉緯角球開出，朝鮮解圍後畀港隊搶到second ball，禁區內混戰下畀朝鮮龍門撲出，港隊角球！！！

運都冇埋

睇字好似仲刺激

平壤國際足球學校好出名...

相反香港....

58' 港隊手榴彈掉入禁區，朝鮮解圍，唐建文禁區外執到second ball！窩利起腳可惜高出！繼續啊港隊，近架喇！

講得刺激啲比啲假希望大家姐

可能其實離門好撚遠

近啦近啦

不過其實今次連韓光宋都召埋番黎仲要打正選 都明顯係要食硬你3分架喇

mental manipulation

唉

腦屍禁制未

諗住廖sir搞得掂，無落order俾佢

廖囝排陣太鳩了

推羅素上去打kim式鳩斬啦

仆街啦佢

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想

其實又冇Live, 點知個效果點啫，結果論冇意思

要有信心

Bigmac: 大鵬金翅鳥和護法黑龍已經突破新自由主義者在北韓佈下的撒旦結界(Satanic Field)，形勢會在最後十五分鐘改變。

ww入替alex

ww in
Alex out

輸左了

反cup我捐一皮做善事

屌 要攻都位換位 香港究竟可唔可以搵個用人同換人正常既教練?

要入三球抽走個箭頭

球球都話近 ，水份多到

算喇廖蛇唔係主教練材料
唯有望新教練搞得掂

達蛇上位襯宜家喇

所以話內部提升教港隊，我真係唔睇好

78' 朝鮮右路出波被阿輝撲出，朝鮮球員補頂，羅拔圖成功護空門！

74分鐘，羅素瓦解對手單刀，入場人數為32000，當中包括數十名香港遠征球迷。

要廖囝不如用魔性澎湃郭嘉諾

不如試下球棍狄恩

Rambo好過啦

在座各位...

講個笑話：廖俊輝的驚喜

回錯post，sor

屌，咪一鳩樣

外面搵個返黎啦 足腫大把水

淨係輸兩粒 雖敗猶榮 睇死佢又講呢d老土野

悲壯！香港緣盡亞洲盃決賽周

又唔知隊波實際踢成點就屌屌屌，公平咩

波皮都睇唔到，成班就結果論

香港球迷

連登仔

其實北泡十幾年黎係主場淨係輸過兩次

Ft 2:0

果40位真英雄黎，夠膽去北泡

下次啦下次努力，
不過下次已經2023

見到Facebook有人屌澳門通輯犯唔派兵踢港隊 好事黎

所以點解香港足球冇進步
睇都冇得睇都可以屌

輸波有咩好怕
去炒鳩人就話怕姐

亞洲盃這個夢不到半年就要醒，香港足球多年來就如輪迴一樣，生生滅滅。每一次都憑鬥志爭取到一線機會，但曙光初現不久，能力不足這個現實又會將香港足球拉回地府暗處。當香港每一次輸波，甚至輸掉進步的機會時，總會有人出來喊我們雖敗猶榮，下次再努力。努力確實是必須的，因為香港足球已經落後了很多。支持也是重要的，因為香港足球已經沒有太多人支持。但我們真的要為這種原地踏步的足球感到光榮嗎？各方面是不是都該認識清楚，為何今次不能贏呢？

講真唔係上次主場下半場出黎就失球on9波+妹祖條撚樣射失12碼 根本呢場就wfc

所以真係衰自己 唔好再講咩雖敗猶榮，聽得多都覺得煩。不如好好諗下未來條路要點行好過

on9, 自己計下數先好出黎鳩up 啦

唔失分嘅首名出線啦

就算香港拎到個四分，北泡主場搞掂香港一樣出線

就算根據你講法，而家香港輸左俾北韓，都係得3+3+3 = 9分
但人地都係有 3 + 3 + 3 + 1 = 10
好心連登班細蚊囝讀好啲數先學人上網

連登班細蚊囝書都未讀好，鳩up幾句以為咁就考到識波牌

老師ho ball

輸 2:0 ?

接受到喎

要等幾多年

仲係呢啲心態就唔洗旨意諗出線

主場打北韓失分令人失望
殘陣作客北韓輸2:0 正常，壓力環境影響大

希望開始改朝換代
不過搵左個新教練先

本地教練

多謝班on9 kim out kim out

以為kim stay就會贏？

主場失分廢定響人地地獄主場輸廢？我睇唔透

kim 唔識變通

希望大家撐下球棍狄恩
真心覺得廢人教港隊有反效果
一係加埋列卡度雙教練

問下樂仔點解有機要比人紅仲好啦
本地聯賽都成日攞牌

雖然地靈人傑，但英甲英乙都唔係隊隊好
尢其大城市以外的鄉下佬球員，佢哋好多愛粗抗性足球

主場贏撚咗北韓未啊on9仔，死撚開啦負智忽然球迷

仆街，負負得正

北泡個教練係鬼佬？

挪威佬